## 原创脉冲

### 特色

- 极强的可扩展性，应用化，模块化，插件化机制敏捷开发。
- 极致的插件机制，系统内的系统，安装和卸载不会对原来的系统产生影响,强大的功能完全满足各阶段的需求，支持用户多端访问(后台、微信、Api、前台等)，系统中的系统。
- 极完善的 RBAC 权限控制管理、无限父子级权限分组、可自由分配子级权限，且按钮/链接/自定义内容/插件等都可加入权限控制。
- 只做基础底层内容，不会在上面开发过多的业务内容，满足绝大多数的系统二次开发。
- 多入口模式，多入口分为 Backend (后台)、Frontend (PC前端)、Wechat (微信)、Console (控制台)、Api (对内接口)、OAuth2 Server (对外接口)、Storage (静态资源)，不同的业务，不同的设备，进入不同的入口。
- 对接微信公众号且支持小程序，使用了一款优秀的微信非官方 SDK Easywechat 4.x，开箱即用，预置了绝大部分功能，大幅度的提升了微信开发效率。
- 整合了第三方登录，目前有 QQ、微信、微博、GitHub 等等。
- 整合了第三方支付，目前有微信支付、支付宝支付、银联支付，二次封装为网关多个支付一个入口一个出口。
- 整合了 RESTful API，支持前后端分离接口开发和 App 接口开发，可直接上手开发业务。
- 一键切换云存储，本地存储、腾讯 COS、阿里云 OOS、七牛云存储都可一键切换，且增加其他第三方存储也非常方便。
- 全面监控系统报错，报错日志写入数据库，方便定位错误信息。支持直接钉钉提醒。
- 快速高效的 Servises (服务层)，遵循 Yii2 的懒加载方式，只初始化使用到的组件服务。
- 丰富的表单控件(时间、日期、时间日期、日期范围选择、颜色选择器、省市区三级联动、省市区勾选、单图上传、多图上传、单文件上传、多文件上传、百度编辑器、百度图表、多文本编辑框、地图经纬度选择器、图片裁剪上传、TreeGrid、JsTree、Markdown 编辑器)和组件(二维码生成、Curl、IP地址转地区)，快速开发，不必再为基础组件而担忧。
- 快速生成 CURD ,无需编写代码，只需创建表设置路径就能出现一个完善的 CURD ,其中所需表单控件也是勾选即可直接生成。
- 完善的文档和辅助类，方便二次开发与集成。

### 思维导图

![image](docs/guide-zh-CN/images/yc.png)


### 文档

[安装文档](docs/guide-zh-CN/start-installation.md) · [本地文档](docs/guide-zh-CN/README.md) · [更新历史](docs/guide-zh-CN/start-update-log.md) · [常见问题](docs/guide-zh-CN/start-issue.md)
